高松岡山廣島宮島八日嘜嘜嘜 (行程指教)

29/8 17:30 高松機場落機
高松 > 岡山

30/8 米子 - 松江

31/8 米子 轉車去 鳥取山丘

1/9 出發去廣島 + 宮島一日遊 (Aquarium, 神社 鳥居, 彌山)

2/9 廣島半Day - 原爆遺址 + 博物館
返高松

3/9 德島, 鳴門, 直島

4/9 ？

5/9 高松市內 - 栗林 (黃昏返香港)

暫時淨係買咗UO
好似好趕咁
打算頭幾日chur完之後輕輕鬆鬆

咁on99買高松來回, 走回頭路
識玩緊係買広島入高松走機票
or高松入広島走

八日四國連島嶼就ok la
食埋山陰真係貪心得過分

你咁plan四國又玩唔晒,山陽山陰又玩唔晒,咁樣搭火車冇得用jr pass又唔抵

睇見都攰
如果已經買左高松來回，玩高松高知松山德島岡山算啦
仲要走上去鳥取米子真係遠到呢
淨係鳥取去廣島果程都4粒鐘

我係你就會Cut鳥取米子，定巴打你好想去呢度

山陽山陰 因為好想去鳥取同廣島
淨係去呢兩個地方都得

就係買唔到，本身都係咁樣plan

好似有張山陽山陰7日pass去晒你嘅地方
但係你要Cut德島

咁你當自己高松出入，cut晒四國景點啦

點會 我都係岩岩先上UO網睇

淨係去高松栗林公園同周圍行下

買完都有諗過好似買錯咗
依家打算cut德島
玩山陰山陽

最尾一日囉

因為係先前搶$1機票果隻 限住高松出入，無計

如果真係買呢張pass,去埋博多大阪就仲抵 check point

係哂左d時間由四國去山陽山陰啫

呢張pass最抵係可以坐山陽新幹線,來回一轉九州去大阪都已經抵返晒